［轉］更新1611 早前被警察包圍的一男三女沒有被拘捕，已平安無事

如圖

有無fact check?

等佢哋覆